老母俾d大陸類似傳銷嘢呃鳩緊

老母俾d大陸類似傳銷嘢呃鳩緊 屌佢又唔聽 俾埋d新聞佢又唔信 可以點？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

冇曬啲錢就ok㗎喇

人唔撞下板係唔會知自己戇鳩

重點係佢俾唔同公司呃鳩咗好多次
佢依家係撞板撞到覺得撞板好舒服

介紹你老母我識